## Ejercicio - Buscando número en lista

Define el método `numbers` que recibe un arreglo de números y un número. Regresa `true` si el número dado aparece en la lista.

Restricción: Es importante no usar estructura de control iterativa.


```ruby
#numbers method


#Driver code

p numbers([1, 3, 5, 7, 9, 11], 5) == true
p numbers([1, 50, 24, 7, 9, 100], 25) == false
p numbers([11, 33, 55, 77, 99, 11], 33) == true
p numbers([20, 43, 55, 77, 99, 40], 43) == true
```